[金田一] 估計活埋凶間死人事件經過

以下係根據我14號晚親身經歷判斷既，有錯勿插，只係希望想還原真相。

我一到底果陣, 基本上只係見到一條出路, 唔覺有其他路可以行，所以同蘋果日報幅構想圖指事主落到底後即轉右就俾板撞死有出入

然後我係鬼屋一直行, 行到某個位見到個FD係後面走出黎
我初初唔知係FD黎 (驚到唔敢望 笑) 仲以為啲鬼係後面追住我
咁即係話有啲棺材入口係响鬼屋中途插入, 而唔係全部同一個位入，所以有啲圖畫左啲棺係並排放，又同一個入口入，唔係咁準確

如果咁既話, 所謂既"行錯路"就好可能係"我遇到朋友"果個分叉位...
但果陣我係唔覺果度有條路的
可能“我朋友出黎”果條路特別暗左，真出口果條明顯光啲，所以我完全無為意，照佢劇本咁走

其實當一個人處於驚慌狀況，而又得自己一個果陣，正常係會不停向光源走，好可能事主真係非常冷靜，當左真迷宮玩，揀左暗路走，而啲鬼同工作人員又無發現事主或提醒佢錯方向，咁就出事